想要病假紙

求PM
幫人問 唔該

想要咪睇醫生囉 屌你老母

你當連登仔係醫院？